# События

События — периоды видеозаписи, в которых видеоаналитика зафиксировала
активность: например, прошел человек или прозвучал резкий звук.
Список событий находится под плеером камеры в обратном хронологическом
порядке.

Чтобы посмотреть список всех событий, которые зафиксировали камеры,
привязанные к аккаунту, откройте вкладку «События». Также перейти к
списку событий можно, нажав иконку ![](./img/image31.jpg) над плеером на вкладке «Трансляция».

![](./img/image32.jpg)

Для каждого события в списке указаны тип, название камеры, время
возникновения и длительность (если применимо). События разных
типов в списке обозначаются своим цветом.

События, которые записывает камера, зависят от ее возможностей и
настроек камеры (см. главу «Настройка датчиков камеры»).

Чтобы посмотреть видео события от камеры, нажмите на него в списке
событий.

## Типы событий, отображаемых на таймлайне

Некоторые типы событий отмечаются своим цветом на таймлайне. Неизвестные
события отмечаются белым цветом.

Движение — камера зафиксировала движение в кадре (не в зоне).

Инфракрасный датчик — инфракрасный детектор камеры зафиксировал движение
в кадре.

Звук — камера зафиксировала звук.

Пересечение линии — камера зафиксировала пересечение линии в заданном
направлении.

Вторжение в зону — камера зафиксировала движение в заданной области
кадра.

Перекрытие обзора — кадр камеры был затемнен или закрыт.

Расфокусировка — зафиксирована расфокусировка объектива камеры.

Движение камеры — зафиксировано изменение положения камеры.

Автомобильный номер — камера зафиксировала автомобильный номер в кадре.

Обрыв вещания — камера перестала вещать в облачное хранилище, хотя трансляцию от нее
не выключали.

Запись включена — камера начала записывать локальный архив на SD-карту.

Ошибка записи — камера не смогла записывать локальный архив на карту.

Запись завершена — камера закончила запись локального архива.

События включения и выключения трансляции, микрофона и датчиков камеры.

Закладка — вы установили закладку в контенте.

Человек — камера зафиксировала человека в кадре.

Подсчёт людей — камера зафиксировала людей в кадре.

## Фильтрация событий

События можно фильтровать по типу и камерам, которыми они были
зафиксированы. Нажмите на иконку ![](./img/image33.jpg)
во вкладке «События» и отключите ненужные типы событий и камеры.

Также список событий камер можно отфильтровать по дате. Нажмите иконку
![](./img/image34.jpg) и выберете необходимый день и время.

Чтобы оставить в списке только закладки, нажмите на иконку ![](./img/image35.jpg).

### Закладки

Чтобы создать закладку, проведите пальцем сверху вниз по изображению в
кадре на экране трансляции.
